\section{Verwandte Funktionen in Strava}

Bei der Analyse mehrerer Dienste zur Aufzeichnung von Sportaktivitäten, hat sich bei deren Weiterverarbeitung vor allem Strava~(siehe~\cite{strava}) durch die verfügbaren Funktionen hervorgetan.
Dieser Abschnitt behandelt drei der hier verfügbaren Funktionen, die mit den zu behandelnden Problemstellungen dieser Arbeit verwandt sind.

\input{chapters/stateoftheart/dienste/flyby}
\input{chapters/stateoftheart/dienste/segmente}
\input{chapters/stateoftheart/dienste/matched-runs}